如果我係林鄭 我會做以下惠民既事

1.向外公佈將會開放返所有處所，最後一日公佈需要啪安心出行先可以入，否則罰一萬

2.規定公務員及中資公司返工要每兩星期驗病毒，再將伸展至所有住宿既大學生

諗起都覺得偉大

如果我係林鄭 我死左佢算啦